聽日四年一度嘅2月29日，港股會唔會創史上最大單日跌幅

呢幾日美國跌咁多香港唔跟足 feel到大戶知道聽日係四年一度嘅2月29日 所以留返聽日一次過跌到盡 跌三五千點係最少 令股民經歷一個超級難忘嘅2月29日 大家話係唔係

會
唔會

唔會
因為聽日星期六

聽日星期6 ， 贏到傻咗 ？

此po已完

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

係咪學生哥出post

弱智都學人出post

下屌聽日乜有29號

你有辦法令到佢開市咩

笑到仆街 係咪真心都多謝樓主

Thx

樓豬假膠

會呀，會呀！快d溫下書啦！
早d訓啦！成日玩電話，媽咪鬧啦。

白痴仔